被屌100次，你問我答

如題

費事嘈

有無射返人

免費

冇 真絲

係咪姓李？滯留過北海道？

唔係，冇

比我屌

JJ有冇20cm先

城巴788一程幾錢

一百次真心唔算多啦
拍左拖一年, 一星期兩次, 都過百次啦lol

幾錢Q?

自己上網check 要手機黎把撚呀

閪女人

拍拖三年，計下每月有幾次

今期咁多閪女人開你問我答嘅？

幾錢q

咁第101次係幾時?

幾歲

邊個閪女人？我打工仔來咋

係咪睇青絲個故睇上腦

希望係聽日 扑到去2017

20

經過幾多手？

1手 以家仲一齊緊

第53次點樣發生

雞

你話俾100個人屌過就有野好講啫

點解會知係一百次？唔通你有記低？
記嚟做咩？

玩過咩特別花式體位

我都想知點記
mark低?

會唔會同佢結婚

佢9up個number引人入黎睇姐

唔屌夠100次屌黎把撚呀？

每個月只係被屌2次 請問用咩心態開po?

點解女人要叫閪女人？
叫撚女人得唔得？

我真係恭喜你

點先可以約到你？

其實一百次唔係好多

新會員

真心一問
係咪會feel 到自己已經鬆哂？

你係咪姓洪

屋企。食野，上床，除衫，插，完。

有記低，有apps記黎m既日子順便記埋

傳教士，女上個啲。比較特別得龍舟

有apps記姨媽到同埋搞野，方便睇有冇有bb姐

睇下佢夠唔夠痴心情長劍

無聊r水吹